Dse完 屯門揾咩做好

本身諗住翻u記 見到各大ching意見 不了 有咩推介 廢事做

可否互射先？
如果可以69我是會參與的

金拱門

＄就冇，完咗俾波料，馬料，股票料，ok?

成班死gay佬

不了